[撚撚是無辜的]AC米蘭球迷討論區(157)

歡樂足球（對面）

屌那星右閘解散啦

解散右閘，刻不容緩

黎緊4場拎到1分當贏
真心果隻
隊波完全無希望
靠依班連鬥心都無既垃圾想贏波都難
除左Theo 同錢馬
其他正選都唔知想點撚樣
個教練又係on9
係要輸波先肯換返啲正常人出黎
搵個剩係識回傳既拉撚打龍骨位
含撚喇得一招爆速屈左路
成條右條垃圾到都唔撚用其他人頂suso
今年真係唔降班就算
無心機再睇
睇撚左三個月垃圾波仆你個街

仲有一樣好柒憎，就係查漢條柒姑碌鳩射完後扮肉緊個衰樣。屌你老母咁撚care 入唔入就練下射波啦冚家剷

話左條撚屌威一場柒10場霸住個正選，死毒瘤快d 賣啦

好一場鳩幾場，嚟緊重有幾場你憎

唉話左撚撚算係識用呢班屎架啦根本個陣唔勁，你地班友話洗得多錢，係洗得多呀買成班水貨呀嗎重講到個陣呀婆教都頭4

輸少當贏，收貨

球王蘇正選咁耐柒撚足咁耐真係無教練敢bench係發生咩撚野事
條右路慘撚到場場零作用
場場比人打撚爆

人地羅馬老弱殘仲要踢多你一場歐霸
唔係錢馬456 撚左

我發覺你都真係好鍾意「話咗」乜乜物物，其實呢度個個意見都唔同，唔使一有野講中就話撚咗乜乜好似好有見地咁嘅

呢度夠大把人話撚咗詹狗唔掂啦，得你一個成日以為得你睇中

咁唯有講有入波，收貨

呢幾年有冇踢過米蘭最出名既442鑽石同聖誕樹？

有球王蘇排完都唔會踢到啦

個topic 打先講我無啦啦講黎把鬼

同埋我真係見唔到撐撚我真心撐到最後一刻

你當我捱夜加睇今日警犬發癲搞到燥先發up 風，sorry 語氣重咗，訓先

一日唔肯bench suso 查漢
啲進攻永遠都係屎
佢兩個同場前鋒永遠無波掂

相信大家睇完閪波係勞氣啲
一人少句

係我衰，佢無撩我，係簂無啦啦語氣重左

毒瘤蘇只識踢433右翼，一日有佢都轉唔到陣，又無教練夠薑bench佢

大家目標一致，屌柒隊波，過咗嘅嘢大家唔好放係心到

其實suso 呢d 水平既球員只可以踼右翼，如果咁勁當年就唔會咁平買到啦，管理層唔拎決心買人代佢真係好難搞，你買rebic 果d 我又唔覺勁過suso

咪因為4312之後棄用出曬事成個夏天計劃到成pat屎咁

我覺得列B起碼會有速度衝上去，做下攪屎棍靠湧靠撞俾壓力對面後防

睇牙蘇反擊唔夠人快，永遠就係dup停回後，幫對面解圍，真係睇到人都癲。

我屌唔講佢右路進攻已經完全無撚用
比人睇通睇透傳中比人解撚哂圍
又無速爆落底，又唔會入攝禁區

而出佢仲間接導致埋點解右路咁多失誤
右閘次次拎波，係只可以傳比防中/中堅
因為球王蘇根本唔撚返去現位幫波
企到老撚咁遠等人傳比佢

干地又傻又真係成日傳比佢
之後球王蘇掂波即甩就比人反擊打到仆街
但唔傳比佢既話對家封你傳波路線又易好撚多
仲要防中位係殘廢既拉素
比佢又係哂鳩氣即刻回返比你
壓力大到乜咁

左路你唔會見到依個問題
其一theo勁，其二查漢同柏基都會返去現位幫波
但右路真係唔會
所以根本阿蘇就係其中一個原因間接令右閘交失咁撚多波
雖然兩隻右閘都係廢但都不至於派膠派撚到咁
你睇下卡拉傳失柒左一球之後佢就直接無視suso
球球一鳩腳斬上前就算

結論：既然教練換埋都係咁撚樣，想有起色得一個方法就係Bench鳩suso

今季埋單睇怕都係10弟左右

唉...幾耐冇睇milan 波係開心過

怪錯撚撚

be fair 比起廢卡拉同干地，蘇素先係最撚唔掂... 上面講得啱，右路根本難推到上去...

望皮帥可以調教好阿Ben rebic 幫下手啦，佢叫好過詹sir 嘅....

11個正選有7-8個都係有問題
點踢姐

羅馬在傷兵滿營，比賽頻密，冇甚輪換空間的情況下，可以踢出這種節奏和強度，算是相當不錯。特別是柏斯度利有如此表現頗為難得。
換上派奧利執教後，米蘭不單止組織欠逢，個別球員如里奧越踢越沉，蘇素無精打采，後防錯漏甚多，干廸表現慘不忍睹，看來問題不是能力上，更多是心理上。
派奧利對此亦無能為力，那麼選擇教練的領導層又是否需要負責呢？

from 陳葦如FB

對弱隊可以試下用卡斯
上年有一場打得好sharp

卡拉真係垃圾黎

除左閘同龍門 其他都唔知做乜鳩

標題

#PioliOut

場面好睇左但佢d 踼法要人腳勁先點由其DM

Lm

Milan have 10 points after nine games, the same tally in season 2012/2013 when they ended up in third place

鬼佬好撚正能量......講真唔用Suso Biglia 先再講啦

最後咪又係換帥, 再求其買幾個人
唔方會郁堆毒瘤

而家連士氣波都冇

樂觀d咁睇好過詹撚
清咁d毒瘤應該好d

右閘位真係死症

pioli有d似breaking bad個heisenberg
幾有霸氣

如果之前買到aurier就好

尋日先輸球12碼
不過有腳都應該好過佢地

球員特性同能力問題固之然大，但係體能同跑動仲係有好大嘅改善空間

隨時降班

馬隊波班真係躝得

成條右路同我換撚哂佢啦
特別係有suso係度俾個top fit馬干你都係死
攻又頂死你防又唔幫手

兩個禮拜冇睇垃圾米蘭，人都精神左，行步路都爽左

Me too

我成季冇乜點睇，個人好似重生左

suso琴晚好靜
比基利亞，卡拉，干地真係唔得...

尋晚起碼5個要out

出牙ben，rebic輸都冇咁嬲
買啲人返嚟擺

唉，香港既事已經夠煎熬，原諒我要放低一啲,如果我地係蛆狗或者隔離街就話者… 講真，我呢一刻只可以做勝利球迷，我承受唔黎咁多負面野

頂你呢隊閪波無論賽果、管理層同前景都係十單新聞十單負面，我淨係朝早睇ching們update都沉一沉

下場對Spal沖一沖喜先

對意丙都咁話

阿ben都失誤啦
守唔到波

撚撚撚無辜辜

幾時知起球場決定？

淨係死用梅沙拉素都已經黑人問題

仲未換電話

佢專登架

出krunic都好過出拉素
後生仔跑多兩步

有信心贏？

而家成績仲差過曼.... 係咪近季最差?

同曼鬥差

難得FFP放寬一年都搞到咁
之後幾季等解散啦

佢老味洗成億買人，有一半係擺嘅

買得人，幾廢都出幾場試下啦

成條右路都係垃圾，由前到後
對家打死右路一定好快就攻入

垃圾都係能力不足
依家直頭面對面交個波比人
係智商問題

可以試343,近似上半場進攻個form
GK:龍馬
DF：RR羅馬仔 梅沙or Durate
MF:Theo kessie 牙ben 波叔
FW: 柏基 Piatek leao/Rebic

唔請史巴列堤既後果

你好樂觀，我估16-20 名

馬隊自己走啦
買人唔拖唔水
有用嘅唔買
唔急嘅位就死追
成堆垃圾又清唔到

未去到降班匿咁誇張既...但10名內我覺得幾難

十至十二左右

揀錯教練先慘, 有用既球員都變冇用, 有得救個D都死撚晒

首頁得一個估12

閪波閪波閪波

我覺得上季巴卡既防守能力係好重要

上季無邊場出拉素係唔失分
今季竟然可以變返正選
降班啦屌

降班重建算啦

認同呀

上季打帕爾瑪換走藥膏， 之後再查漢換拉素即刻比人追和

不如升啲後生上嚟算啦，成季青訓

真
班垃圾睇左咁耐都無起色
寧願玩下青訓搏成長

巴卡咁對板都唔買 痴線

用得錢都唔買巴卡同請好教練...

睇左第一場就知呢季可以唔使睇

成個人精神左

皮帥：雪9哂你班垃圾

冇球王

卡斯打翼

右閘

4點踢
邊撚個睇

不如波叔啦
應該都好過個兩條廢柴

gabbia係季前賽比詹狗點完名就唔見咗

查漢咁慢又打邊
右閘做咩

唔會，阿波要打翼衛用勤力嚟彌補佢嘅弱點，如果踢純閘會係咁甩位，之前已經試過唔少次啦

點解米蘭隊波連開賽時間都長期咁閪

起碼無卡拿個啲自殺橫傳

咁嘅陣形 有d興趣

用波叔就要踢3 後衛
佢4 後衛回追唔切

怪陣會唔會冇咁西

話羅馬仔轉肥佬做agent

都唔算怪
右翼用返有跑動能力嘅正宗右翼C7 , 加上C7 偏向無球為主 唔需要咁長時間控球, 而且係邊路佢向前多過Suso 向橫
中間用牙Ben 睇下會唔會後場出波流暢返
係右閘位Duarte 就真係試

如果皮帥真係咁出，佢只係用左兩場時間就知suso係垃圾仲要敢雪佢，仲大膽用新中堅

goodbye and thank you 羅隊 錢馬

咪咁老定 聽日預計陣容就會變番卡拉+拉素
後日正選牙蘇又會出番黎

呢兩場皮帥似調整緊
Caldara據講差唔多出得
希望佢打返起 當年真藍黑我都好睇好佢

C7 要識得現空位
一俾人緊貼就暴露控球問題

Cut in讓晒成條左路俾theo
進攻變三中堅，希望work

皮狗真係有上連登做功課，排個球迷陣回應訴求

唔知係咪真，但淨係估計排陣已知 皮 >>>>>>>> 詹

詹在位，無人會咁估

我講咗幾季，感覺我地一定係最多深夜波....
有無人可以幫手Fact check

改口叫皮Sir 了

有無諗過其中一個會員就係皮Sir

冬令時間其實果個時間係最就當地人

但感覺我蘭最多3 或4 點係咪因為同大國際共用球場嘅關係

等睇半場輸3球

早幾年又話要打入支那市場 所以要求多d早場
點知呢兩年係咁開245/345 都唔知係咪比足總玩

真係換哂成條右路

之後換阿蘇出黎追返一球, 完場加薪續約

通常呢 共用球場呢 今round 米蘭主場 大國際就作客咁

About the likely actions of Milan during the winter transfer window according to Italian media:

- One of Milan's goals for winter mercato will be to bring experienced players who can become team leaders. The list of candidates includes Ivan Rakitić, who is only a substitute in FC Barcelona.

[La Gazzetta dello Sport]

- Sportmediaset has created a list of candidates to strengthen Milan in January:

* Stefan Savić (Atletico Madrid)
* Matija Nastasić (Schalke 04)
* Dejan Lovren (Liverpool FC)
* Nicolas N'Kolou (Torino)
* Mohamed Elneny (Fenerbahce / Arsenal)
* Leandro Paredes (PSG)
* Lasse Schöne (Genoa)
* João Moutinho (Wolverhampton)
* Ivan Rakitić (FC Barcelona)
* Julian Draxler (PSG)
* Mesut Özil (Arsenal)
* Pedro (Chelsea)

- Milan can get his pupil, Andrea Petagna, in January. Italian could join Il Diavolo this summer. Petagna expressed a desire to return to his former club, some negotiations were undertaken, but Rossoneri decided to bring other players in the attack.

[Fabrizio Romano]

邊個大牌肯黎打護級

那有錢

皮狗出呢個陣無論贏輸都唔反佢了

奧燒+懦夫蘭

垃圾廢老PSG 果2個幾好J

lm

Rakitic肯黎諗得

美欺黎都無用啦,咪又係唔出

其實皮帥想點,逆足中場

我覺得呢樣又冇咩

見又唔係多遠射,覺得怪姐

右閘右翼防中緊要D

成個右半邊斬撚左佢啦，梅沙卡拉牙so,右路走廊，場場中出放題

Despite denial, @qn_giorno insist that Bernard Arnault is seriously interested in buying Milan. Elliott value Milan at €1.2B that would be destined to drop to €950M due to the losses posted by the club recently

LV老細?

等睇6場0分

又話無興趣

對面鋒線

Despite multinational denials, Arnault has confided in Parisian fashion circles that he intends to land in Milan driven by the new dynamics of the European economy. Football would be a branch of the industry of the glitz.

原來BM用心良苦，想整低個賣價比LV老細

in屌仔 we trust

in 牙蘇 we fuck

假4-3-3實際上係4-2-3-1

焦土換班主大法

右屌右蘇

兩個波都唔夠踢

37歲都咁吸引死女

Sky 又話打SPAL 中場係牙Ben , 牙屌同 Krunic

會唔會穿窿

如果可以互爆我冇咩所謂

對牙屌打cmf好有保留

出過場果班都證明左自己垃圾
試下何妨

唔好話巴西人，我覺得佢喺球員入面都算係數一數二靚仔嗰堆

屌仔大傷前都俾我地屌咗幾季
唔通一場熱身賽踢得好就洗底？
Btw,有冇試過Krunic KC 牙ben一齊出？？

MILAN (4-3-3): Donnarumma; Conti, Musacchio, Romagnoli, Hernandez; Paquetà, Bennacer, Kessié; Calhanoglu, Piatek, Suso.
迪馬大師預測

熱身賽都個個話阿蘇好， 踢返聯賽咪現返形

我長期反蘇，冇變過

咁打得好讚 打得差就鬧好正常

有冇人覺得柏基達唔掂...定隊友問題?

好似上幾位任教講 佢有啲巴甲時嘅習慣要甩一甩

其實除左hold波好少少佢有咩勁

我淨係成日見佢接完個波就hold 住背住人跟住就比人搶左個波

未見到,差唔多黎左一年, 有少少腳法咁但傳射都未見到有乜作為

就係呢啲習慣 佢巴甲鐘意咁上腳撚一撚人 雖然未去到Suso咁拖慢

初初嚟嗰時啲盤帶同傳波都唔錯，依家應該係進入咗迷茫期

但係禁區頂啲後上撞射多數都係佢，其他球員啲遠射多數係自己帶順咗再射，唔知關唔關企位事

佢傳波有視野既,但我覺得唔要佢派牌所以無幾可長傳

詹狗同派狗都減少左佢入禁區，但少左球權變到隱型人咁

弱版西多咁

可能打返攻中會好d...打翼又唔夠快

打翼唔夠 , 佢強項係夠爭頂同埋後上禁區嘅得分能力
加上有最後一傳一射能力
平心講以巴西人黎講佢扭波過人真係麻麻
先前詹蛇放佢遠離禁區令佢打到唔舒服
而家皮蛇就明顯放佢攻中位

禁制令

搞笑用

就快變北韓

安息吧 rebic

唔准出街、對差佬要致以萬二分敬意、要政治中立，支持特區政府、唔准戴口罩、唔准送機接機、唔准著黑衫、唔准後生、唔准做街坊、俾人斬唔准反抗

勁過三年零八個月

反而覺得Krunic值得正選
有啲似以前Kucka

呢件0防守，進攻好過kc

今晚有冇睇既朋友

4點

冇咩心機睇 仲要4點

今晚可能睇，聽日放假

BTW，萬聖節去老蘭竟然會俾班死差佬話係犯法，香港仲有乜野係合法

買咗一舊水讓主
Forza Milan

唔想再睇班死差佬啦，訓一陣，起到身就睇閪波

難以置信

好似有D智慧

上場都係斜嘅3241 咁
可能今場更名正言順

不過有d擔心卡斯
季前d表現太深刻

全都是廢寧願用中堅

睇半場再睇如何

好驚60分鐘又換返suso 出黎

其實排骨仔好難唔比人換

啲反擊快咗好多

仲有Rebic

可以係rebic leao

起碼無咗隻妹妹下先

仲係比乙組嘢撚狗咁猜

亂9咁交波上去...

咁撚大個龍門都可以射楣

咁都唔入

C7中柱

卡斯對住咁大個龍門，係要中楣

睇撚到差啲訓著

呢下靚
但Piatek 同C7 都Miss

Btw 呢下p39轉邊靚

隊草d傳波柒能到

spal好撚勁。。。

進攻黑洞...

轉邊到Theo 傳中都好

水槍差d

係差p9 c7

咁打
可能Kessie換Krunic 互爆仲勁

頂唔順 好眼訓 都係訓先

查漢係咪跑得快左

可能係人地慢

亂鬥亂

都吊咗幾下過頂

依隊米蘭要入波真係好難

前線有番速度可以追下，不過卡斯無身位

卡斯就快比人踢死

KC呢腳又俾得唔錯

有個Rebic / Leao 可能會好啲
多個人對抗到三中堅

水槍已隱形

今場啲波都叫爽左d

仆街spal

自己主場比啲氣勢! 唔好比人下下foul

又傷

多啲經牙BEN 出波咪仲好

10 9 7
無期望

7同10可以是但換一個出Rebic

10 號剩係識回後
一係就甩波

9號波皮都掂唔到
一係就甩波

7號帶親都去死位
一係就甩波

10 喇屌佢老母
鑊撚鑊勁一場廢十場
第三季都仲係咁

呢隊ac真係好廢

仲衰過上年

屌點解petagna好用咁多
大大舊hold到波回後
以1敵2都無問題
我地d人全部比d壓力就甩

創造力咁弱仲出Piatek

7 9 10 每逢拎波一拍即甩
真係搵阿婆都守得住

DLLM 出Rebic 啦

點解呢隊米蘭可以差到咁，明明啲人腳唔算十分之閪

出卡拉

我感到十分的不安

卡拉狗

換走霉沙

笑死 係咪都甩波 好生動

梅沙真係麻麻, 反而Durate 唔錯

比呢幾年啲教練玩壞咗

梅沙

off

呢下靚
可惜

詐糊

以為又入

唔好比我講中8換7

告仔式走位

Kessie會唔會太無壓力下失誤

feel到今場我地冇波入

又牙蘇

屌...suso

屌你老母啲換法一撚樣不如請我落去教啦

點撚解呀

無眼睇

屌 牙蘇呢個位好殺食

屌....又比條suso救到世

入咗

屌你老母 妹妹下場又正選

牙蘇

又準備同查漢一樣，好1場 鳩10場

入波但我一d 都唔開心..點解

牙蘇真係越反越勁
一唔反就廢

suso救世 下堂正選了

訓醒個app就彈出黎話牙蘇入波

可以換Kessie <> Krunic
或者 克勤 <> Rebic

因為下場你就會有得睇佢妹足90

真 同感

垃圾卡拉無速學人推右走左

下場？！係之後10場呀

不過我都幾放心
卡拉狗差唔多自爆

x 3

球迷陣1個鐘後，又變番上場個右半身不遂陣

其實出乜撚都係半邊中風

theo真係勁

DLLM，又係反擊dup停

柏基差啲

柏仔

慘
啲中龍同入波率真係

咁都可以唔入

p39 d 腳風真係好唔順

前面幾個有邊個係順

柏路準備倒戈鏟草

又岩

左查 右蘇 中屌仔

牙屌....

最初的感動

有冇未來人

踢到成pat屎 咁樣贏

妹下妹下終於贏

龜到3分

3分，一啲開心都無，入唔到波問題仍然未解決

Suso 強勢回歸正選

咁能廢點食素牙

主場對降班鐵膽，踢成咁

神鋒廢能到

贏啲咁既波

3分真係好難拎

寧願輸

啲誤傳甩波多撚到以為睇學界
尤其10 號同79 號兩大垃圾

龍馬 羅隊 Theo
其他全部要走

贏返場止下血先

係
再輸真係降班

媽勒個逼，沒有我蘇，你蘭甚麼都不撚是

今場阿Ben打成點？

反蘇條路真難行

全晚唯一驚喜 durate

唔可以話好好...但好過biglia

睇左精華
柏基幾活躍、反蘇又輸

卡斯打返RWG有冇出場空間？

點解無人記得有類球員係後備入場先會勁，正選係會廢 （e.g 蘇斯克查）

有手有腳都好過拉素

其實條左路比theo打晒，rebic係咪唔洗再出

睇幾分鐘精華都FEEL到腳風好唔順

笑死,蘇愈反愈強

Rebic前場萬金油

皮狗出卡斯都唔出佢打右翼

Duarte 右閘表現點

佢係option to by定obligation to buy?

有d source寫option to by

Rebic可以打右路

中堅定右閘都ok

我都唔明 佢都幾常打右翼

其實除咗入波佢出到黎都麻麻
不過C7 冇體力後就鬼隱

@一命嗚呼

等睇黎緊3場0分

留名食素

睇精華又中柱又中眉

可能對手問題

起碼攻唔到 守ok
而且梅沙同羅馬對住大隻仔冇晒符 反而Duarte守到

你換角度諗 如果係suso 跟本唔係走到果個位

一向左查右蘇最大缺點就係冇前插能力
變咗下下靠遠射
而家我地應該Leao，rebic 甚至C7是但一個要出場
起碼斬波都多個目標

笑4

起碼你見快攻果時 克勤推住個波
C7同Piatek 會交叉走位入禁區
如果係Suso 應該會企咗係度

羅馬仲高過拿仔1分

成季一球已經係strong

10輪入10球

中場出牙Ben 唔錯 可以keep住
但Kessie淨係進攻先跑, 防守均速跑 又多無壓力失誤

幾時先可以換查同隊草真係好撚廢2條友一有波就鳩咁比同射0合埋性里安 留係到一定翻身一眼睇出查同隊草2大垃圾，派狗攬住2條垃圾降班啦

認真suso 係拖慢但d 用波合理過呢2條on99多多聲，重用查同隊草真係護級隊亂鳩沖係咪都向前塞

李安如果仲係度, 應該查漢變愛華鈍

主要係甘美奧個班主吊高黎賣, 搞到仲係巴西, 而家40M應該買到

換埋水槍佢啦好心

又廢又hold 唔到波

要Leno 好過

一著9號就收皮

五大素求

rebic中能哂伏 踢得70分鐘

我覺得邊路可以試下用佢
先前出黎都ok 都可以衝散對面防線

靠你

五大素球
阿蘇入五粒

買到聖美心就爽
紐記靠哂佢攻

所以果時話25M~30M 我覺得啱而家米蘭用
不過Leao都唔錯
聖美心黎到米蘭係左路夾Theo 應該衝擊力極強

痴撚線

Maxim 即食好多

認真咩贏完又轉陣

牙屌真係未慣到個節奏
出黎過唔到人 同埋腳步好重
中堅用Duarte 好過梅沙
見到Duarte尋晚係好定, 唔似梅沙會上腦

Duarte勁，Duarte醒，Duarte冇得頂！

尋晚主觀感情買咗讓主衰咗
買返對家幫補下先

Milan announce the appointment of Maikel Oettle as the new head of sponsorship sales

有幾多買幾多

嘩屌，又派錢幫補市民

sponsor無晒啦

最衰馬隊揀隻詹狗玩乜撚野4312, 一隻翼都無入, 仲要打倒昨日的我玩番433

牙杜體能好d, 起碼頂得住, 用波又唔差過梅沙, 羅馬仔同梅沙拍已經開始自己都差埋

睇返個fk，蘇朗

左翼由爆佢之後就無好過

水槍可唔可以停止插水

SPAL

屌咪又係靠蘇素
一早講撚左
成隊波得佢一個人會靈光一閃就入波

成也蘇素，敗也蘇素

ROMA

中場防題
皮狗想同拉素鬥攻

訓醒收錢

又卡拉
不過今次冇梅沙
出牙ben好過

手機一個入波多過米蘭成隊

Milan have frozen any potential deal for Everton in January due to the excessive costs for the player who has a €120M release clause in his new contract. Their choice is to not participate in an auction with Spanish & Chinese clubs that have made initial moves [@FabrizioRomano]

馬隊請詹狗真係好撚錯

羅馬勁到

打之前已經多拿仔1分

人地換教練同換左大半隊都仲咁勁
我地
已經搵唔到個問題係邊

之前教烏超,黎到意甲勁能到
馬隊係要執著請番教開意甲D教練

我蘭同拿坡里同級

拿仔和SPAL

準備2-0了

Miss

燈到

拿玻里運都無埋

今季成績幾差下

安76回家吧

準到

vexxxx 入波

回家吧 肥安

紅牛7:0

鏝

拜

狼隊出告仔未

出親都輸波，咁唔老嚟

利記近幾場係咁失波

今場睇嚟要和都難

阿

CHING猁狗

佢未拎過英超嘛
我最鍾意見到啲獌同鏝哭喪咁

邊個負皮我

禾

米哈

回家吧

米哈慘

米哈個助教接咗手好耐

阿華勁到怒炒拜仁

suso好似傷左

出卡斯

不如試下Rebic

上咗賊船

卡斯上場算係咁

仲有體力果陣我覺得佢ok
不過佢個打法好快冇氣

4點閪波

PORTIERI
Donnarumma A., Donnarumma G., Reina.

DIFENSORI
Calabria, Caldara, Conti, Duarte, Gabbia, Hernández, Rodríguez, Romagnoli.

CENTROCAMPISTI
Bennacer, Biglia, Bonaventura, Çalhanoğlu, Kessie, Krunić, Paquetá.

ATTACCANTI
Borini, Castillejo, Leão, Piątek, Rebić.

同無阿蘇咁好運

訓左陣，起身就話斬人

傳聞1月伊巴番黎打救我地

有邊年唔傳

卡里亞里都排第5

勁到

佢地中場幾勁, 又買左simeone

Rebic fifa好勁

又話去西甲既

d隊越賣人越勁
我地越買越廢

孫興民咁狼

希望Andre Gomes 唔好太大鑊

成隻腳腕扭向外

泡狗都係賤
仲要熱狗mma隊

新教練用人正路到
除左唔用rebic

拉素開波前落飛

老闆又黎睇波

請問有無link

要等其他巴打
我用bein

皮狗d用人好撚正路
再輸真係無野好講

love you

睇定啲先

好耐無試過專登起身睇

我係冇工返先有時間

柏基達

個闊度幾好
幾下轉邊都及時同有空檔

去到咁誇

差D奶野.....

本身分工完約冇續

C7 呢下

theo

係咪無幫女上司奶閪呀

算係咁啦,的嗰下...

男上司, 公司換咗大老闆後環境越黎越差, 本身上年都想走
不過留多咗年

我應該太慢
我笑佢踢左對面一下背

so far C7打得唔錯

古歷搶波又幾爽

Krunic 都唔錯 起碼冇kessie啲均衝跑防守

水槍都多左小小配合

會唔會難搵工呀你嗰行

遲左醒

難又唔難 搵分啱又舒服難

問心暫時皮帥都唔太差

牙Ben啲搶第二點幾好

素食人

皮帥衰係2隻右閘到

喱D好難求
已經唔講週邊人事等等喱D

對拉素既第12人

Vegetarian assemble!

暫時睇，無上場對史柏咁亂

多啲咗後腳小配合

我唔明點解之前唔出賓拿沙

1場2粒12m
雪一雪

Krunic 出黎比Kessie好

牙Ben係中場真係幾好 有埋Krunic 做保鏢

但雪左好耐喎,同埋拉素都唔方好

有帶腦

佢防守識點利用身型優勢去卡位
呢樣Kessie咁耐都未識

古歷打得幾好

16:00打後喱個配合幾好,但D人跑唔切上黎

起碼成隊跑起上黎先

醒目,爽快

所以暫時黎講皮帥成績未算好好但教得唔錯

keep到成場既話
呢d波輸左都冇咁嬲

早兩場問題都係下半場中段開始冇體力keep唔到陣形

好耐無見過米蘭班波搶到咁

不如冬天平平地帶巴卡返黎,甩左拉素
之後睇對手揀防中用啦

拉素隊波真係好鬼高

換著之前妹妹下...屌老味

罰球王之前有無入過罰球？

有

今場除左卡拉，其實都好順眼

呢三中場好合理
Kessie真係可以落後備

1月搵告仔啦

kessie真係差個教練開光

吊，卡7靚交，柏基仔浪費晒

柏仔射得差

拉素中眉

米蘭亂咗幾年冇人好似加帥係真藍黑咁練佢
睇下黎緊有冇機會

好撚彩

右閘真係好撚廢

卡拉

冬天真係要執一執右閘

克勤少有靚交

中柱有運

克勤 C7呢下

之後儲返5場氣

屌我地既射門準繩度真係....

幾耐冇見過角球爭頂贏
Durate

查漢腳面傳得咁靚哂哂

完

屌

屌拉素1：0

一早就要換走梅毒

好果面諗 起碼有攻勢先
埋門再執

栢基差D，c7 俾得靚，c7呢球射得 ok

gg

即輸

但有得打既

theo標得太前

呢下手機靚 冇計

其實有機嘅
唔好急自己亂ok

一睇就輸，屌

咁你識做啦康清

其實咁樣打
就算輸都好過鳩流流咁輸
依家起碼有個form先

真

agger

水槍1：1

-6

真係-6

對面送禮

Theo

好波

水槍古歷

水槍

其實再前少少C7下過人幾靚

屌，負碌到

theo黎咩

痴線架

原來撞到人心口負6

波已入理得佢

今場c7幾好

咸左

卡斯有速度又夠博，打正選好睇過牙蘇幾多

agree

咸撚埋右

Theo真心勁
決定場場睇都著住Theo 波衫鳥

theo樣樣都有

吊入去果個係

勁撚到跟本唔係我地D垃圾既級數

牙蘇留番做後備救世主啦

好似睇住落後西批起個波咁傳

真係水準高一班
豪門棄將只要揀得啱 好過是但買

應該好快就比隊友劣質化

幾下向前有空間比C7 就好過Suso 起碼佢敢壓落底線

賓拿沙D控場好好J

rebic ready in

我諗返起當年買皇馬亨特拿

咁快換列B

變咗Lazzari 同Theo 係度互爆

暫時還好啦

有個傻撚買左返黎又唔用，搞到比人炒左

要揾人補theo個位谷得太上

當年荷蘭幫任揀
明明要中場應該揀VDV , 但就揀個射手

喱個我覺得應該賓/卡拿退後變3中頂住先

卡斯搞乜

仲用拉素

換卡斯

似拉傷

係，牙蘇唔敢去，會dup停，妹妹幾下回後

諗返起都覺得on9

希望Rebic 做返場好戲

換rebic

C7

可惜

卡斯難得當fit打正選

喊左係斷左阿基里斯定acl

佢今日打得好

你見C7 好幾下敢推爆落去
就算失咗波都好快去逼搶返

最ON9 係放Hunter 打翼

佢好似喊咗出嚟

以事論事
今場C7真係打得好

我蘭太多柒事

好似好大獲 卡斯

頭先看台個四眼仔係唔係SUSO嚟架？

牙ben真係好正

頭先算靠佢先入到波

仲可以行行下
應該小事?

Rebic

列碧

有影響 佢壓到拉素左路好深

未熱好身咁

雪硬左條頸

ok啦 起碼有埋門先

賓拿沙好好J

卡斯唔好係斷韌帶

彎入？

反而Krunic 幾眼前一亮

查漢差D偷到雞

直入?

應該唔入

唔入

幾耐冇試過咁圍住人地係禁區頂搶
通常都係我地比人搶到過唔到半場

佢呢招印象中都用過幾次

上幾季打拉素真係要捱打
等偷雞

對萊切果場中眉

所以綜合計暫時皮帥算係咁

中途接手幾場教到咁

theo真係好快

牙ben自轉360

賓拿沙瀟灑到

淨係教到唔妹已經還神
雖然詹蛇頭幾場熱身都係

宜家先有返後生球隊果種活力

Krunic 比Kessie 更值一個正選

想印佢

真係搶到正選

詹狗呢3，4個月做過咩嚟

官網未有佢 所以我先印咗Theo 先
本身想一次過印佢同Theo

拉素組織

輸即崩潰

Krunic 幫到B4好多 分擔到防守重任先

佢地唔係流既

禁區任入

最緊要用腦

攻守位置同卡位果啲好過Kessie

rebic下半場做多d迫槍

存在感太低

要解下凍

希望下半保持到

好耐未試過呢個鐘數睇米蘭無恰眼訓

咁又係

呢場和到都已經收貨，重未入到波，要靠對面送禮

終於唔係半場閪波 第一次覺得半場好睇

算計咗Piatek入

無記錯之前都話古歷有機搶贏隊草

依家最大問題係把握力同右閘

原來og來

rebic做番佢專長氣袋迫槍，技術粗做下欄野就得咖啦

本身佢兩個係Empoli 兩個打得幾好
不過上季我有留意牙Ben , 但冇留意Krunic

Google 又話係og

empoli 我只係睇左最尾打隔離街個場
真係幾勁

其實得出C7 同Suso分別
反擊控住個波 C7 就算冇得向前都唔會踩定個波 會keep住個斜前咁
而Suso 好多時一下就踩定波

咁要睇官方 我睇Bein計咗Piatek

出有態嘅C7感覺成隊波快咗好多

放慢d睇piatek有踢到兼踢向龍門, 應該可以計piatek

效果就好似當年有爆佢咁
C7 係右路可以壓住拉素邊路好深 跟住另一邊左路就有空檔

pioli 有樣好就係唔會用死某幾個人

希望快D解雪

Krunic 呢種東歐典型球員啱米蘭而家
有腦 有身型 有技術 踢波又唔上腳

踢成咁唔怕半夜起身睇呀

Lega Serie A have assigned Milan’s goal to Piątek

第2球

第二球運動戰入球

咁都計

希望佢快d踢返起

牙Ben啲派牌能力
加埋Krunic 攻守都有

換走柏基達啦

今季帶波差到

Durate 好過梅沙

賓仔D傳控

列B控到波未

Paqueta要學下有時踢得簡單少少

rebic係控甩定有後眼

其實柏基有咩作用

呢下應該真係後腳比

柏基個態差到

克勤正常傳波咪幾好,唔好過人啦

專登嘅

同埋佢今季d傳後成日出事
炸彈黎

柏仔用波多左真係好事黎, 食屎啦詹狗

傳波精度差d

咁都黃

但都要學下幾時應該簡單少少

杜亞迪值得二選,梅沙out

列B搶到，但水槍

都係既, 但佢係少數可以做到星既球員, 真係要培養

正選

水槍腳下功夫真係

佢啲潛力就無可否認 你見佢啲威脅傳波係有

牙Ben 捕第二點真心勁

神鋒食撚屎

皮帥好快換走柏gay

皮子換人幾爽手

gabbia 仲係唔係一隊?

換人好正路

勁果斷

Leao <> Paqueta

喺

皮狗又上連登睇下換邊個出場

衝擊型！

我最想睇嘅前場組合

有無諗過佢係會然

爭d...........

皮狗都係試緊多d, 無話用死邊個

leao

dllm，leo近排又係食咗屎咁

我蘭任何人都係愈屌愈好

Leao 呢下控得差

除左卡拉

好耐冇見米蘭咁撞得

梳,唔記得有咁既球員

列b開始有啲料到

睇得多suso，見右邊有人肯跑已經好感動

同意

換走沙域

Piatek搶咗Leao個波

準備佢加錢換隊草

換走埋music

冇幾可見右路可以壓到去對面底線

嘩，細恩讓雙車

細恩睇唔起我蘭

細恩賭大細?!

素食員

c7 好過 suso 咁多，但傷左，好可惜

krunic勁到

左路火車

插水

痴線

其實我地隊長係拉素死忠

theo draw foul榜係咪第一位

有冇人覺得查漢今場都好勁

theo 果種推波痴腳，令我諗翻沙真

好左但我覺得未去返佢控全場既水平

要草氣打強隊

米蘭竟然可以撞到人地一仆一6

罰球王八到罰球未

咁鬼大隻又咁鬼快
又下下全力衝上衝落 呢啲真係希望帶起全隊都咁

抽到1/10機會 紅色箭嘴

下個到列碧

真 幾耐冇試過中場對撞不落下風

斬波仲要幾準下

列B硬到呢

列碧,我就係要喱D衝撞

查漢fifa賽期有助攻贏法國之後醒左

可以再好D,如果逗全場就更好

列B踢到correa驚

Rebic 又係跑到自己底線防守

腳震

慘

如果皮帥連蘇都救到就好

ben

牙波啲搶波

牙ben好撚勁。。。

未入到禁區真係咪撚比波神鋒

皮狗好似幾重視跑動同速度，牙蘇有晒嘅話，真係變球皇蘇

kurnic D卡位封線係 kc 做唔到

當克勤都有好轉,希望蘇都得

起碼中場幾個思路係同一個channel 上面先

變洛賓

rebic

唔撚係掛

右翼中咗咒

屌，又 suso

2個同一個傷法咁

右翼3件傷撚晒

可能雪太耐

詛咒

唉屌

妹下妹下先唔傷，suso : 咁咪有正選，唔洗我好，你地傷就夠

重有一個肯跑嘅波叔

又或者轉陣

你唔講我已經唔記得左波叔

輸反擊

玩完

其實rebic冇乜撚用

呢下羅馬做乜

leao直情無上個鏡咁滯

拉素不勝記錄破撚埋
皮狗真係黑氣石黎

無咗柏基好撚廢

屌仔換古力

好似兩球都係輸duarte

場撚場都係踢得唔差失分
皮狗啲運

我覺得呢下主要羅馬唔知做乜

米蘭皇帝出場

佢無全力衝返去幫手回防都有唔啱，不過我覺得最主要係duarte放生咗哥利亞

講真班友射好D波既贏左啦

羅馬係中線唔知做乜鳩

拉素卧底

拉素死忠

同一個位柏基達射唔撚入

上半場嗰球

所以先話,射得好既贏左啦

11場輸6場
屌你老母

起碼深夜睇唔係閪波 雖然輸

值得起身睇

列B完全無存在感

唉

仲要打蛆拿

拉素都輸
準備3連敗啦皮狗

但係無可否認隊波表現係好咗，希望可以快啲贏到波啦

反而上牙屌冇咩用

其實夏天唔拎錢請好教練都預左架啦

Goodbye and fuck off pixxx

點解好似講到拉素係中下遊咁

算啦,人人睇法唔同

同黎緊2隊比，拉素算係乜

又食唔素，讓埋手機sms，細恩又贏

列B同水槍2個波底都好曳, 做唔到配合

神鋒條撚樣啲波去親佢到都斷

*到

唔係引戰，只係季前個個都話想睇到隊波好，想睇到改善，如果隊波有改善就俾一年半載時間佢慢慢企番起身都得，但係出到嚟又係屌贏唔到波，咁即係自打咀巴定點？

當初留番黑鬼達
根本羅馬仔配黑鬼達係好撚穩陣

水槍真係唔掂

證明呢正選三中場可以keep
但paqueta真係唔夠氣
希望c7唔大傷

但last 整咗下傳中差啲

但黑鬼達好似唔受1年約呀嗎

雖然輸波，入果一球都係負碌，finishing依然係差
但啲搶波積極左，唔係尻下尻下先

希望完勤返到去逗住型嗰陣個態

見到打到啲內容出黎唔再係全場比人撚

有球列B搶到，水槍痴住波唔知想點，真係吊出聲

咁比嘅話，全季可以輸幾多場

隊波爽D,硬D,但成隊既體能都仲可改善

Paqueta 明顯得60分鐘氣
C7值一個正選

屌d單刀入撚哂咪贏囉

希望卡達拉身體健康，同羅馬夾到

當開始打到攻勢出黎 多咗機會 埋門會改善
你諗下以前有幾多射門同正常組織

笑左

淨係柏基達都最少2球有機會入

起身睇比數
又輸
不過贏先唔正常
仲有兩連敗等緊

公平講 今場打得幾好

無，已經怪唔到任何野
只係輸到麻木左
我諗班球員都係

睇場面係好左少少

降班啦

又輸

捱埋拿祖希望好景

其實BM 真係要走啦，搞到個開頭差到咁樣

請錯教練，又買錯人
個頭開得衰成季又玩完

仲要咁多季都好少咁衰...

通常都係半季後崩盤多
由頭開始崩落尾應該第一季
今季打勁既必敗，打中下遊都和同輸多
打護級隊贏，但場面極難睇仲要全部贏得一粒
靠依家班人，耶蘇都救唔到隊波
真係睇下冬季會唔會大手買人急救

到時又買埋人唔啱教練用，最後又查蘇

查蘇真心毒瘤

433用佢兩個打左右進攻便秘左三年

今次唯一進步係肯收隊草呢條垃圾皮係查呢條垃圾認真如果卡達拉都打唔起我地係接晒真藍黑d 毒瘤conti 隊草 caldara人地排毒越打越好我地買黎整廢自己

今場克勤無咁差

其實唔用錢請好教練已經預左收皮
不過皮帥相對之下叫做到野
但佢既踢法踢唔到全場

佢個戰術呢加差個勁既防中同埋我盲反都講一定要換查但買rebic 呢d 根本又係亂買，利申從來無睇好過唔怕binc

70分鐘打後中場好似得返呀ben咁
其餘兩個無曬力

所以一定要操體能架啦
暫時皮帥個方向都算幾正路

皮狗頭7場輸5場會唔會比人炒

炒咗BM 先

所以話兩邊起碼要有一隻快馬

433 兩翼無速度無突破真係好癲

哦 輸波

冇牙蘇隊草就輸

與其跪著生 不如站著死
今場老實打得幾好 有個好開頭先

Pioli: "We no more have a player with the characteristics of Bakayoko, we have to play in a different way. There is also the quality of the opposition, however."

冇錯
買咗對家

“If you look at the two goals, we had more men in the box on both situations, but we didn’t read the situations properly. These are things we need to work on, be more attentive and react much faster. We were set out and made mistakes.

第二球我覺得羅馬問題大啲 , 佢見到Durate 頂到 但企咗係中線唔知做乜春唔去爭解圍

馬隊條on9唔撚買巴卡

賣巴卡唔係問題
但買阿Ben 頂巴卡就好有問題
根本唔係同一類型
講返轉頭
馬隊從信錯詹Sir 打到漂亮足球到轉會錯撚晒再到炒人轉返433 就知你錯到7彩

用得牙ben就預咗KC 柏基要補位
詹屎未調教到就被炒
希望皮帥搞得掂

Krunic比Kessie更值的正選

得*

我見到冇出球王蘇嚇撚死

傷左咋

true,皮狗我覺得可以俾多d時間佢
淨係肯雪suso已經值得支持

Suso傷左

琴晚見識過Rebic後，決定唔反蘇了

卡拿乜柒都冇
我糷需要一個右路Theo

雪咗咁耐都要解凍
但起碼佢防守跑上跑落夠落力 Suso 啲防守做下樣

暫時輪換方面皮帥做到最好
之前幾個教頭點都會死攬球員
不過佢嚟到就魔鬼賽程，睇落去戰績肉酸都冇計

對Rebic仲係好有期待
阿蘇無得救架啦, 咪撚續

Former Milan boss Fabio Capello claims the Rossoneri “don’t have any personality” after another poor performance against Lazio.

Milan lost 2-1 to Lazio last night, condemning them to their worst start for 78 years, and Capello admits he is worried about the club he led to so much success in the 1990s.

“Milan are in trouble, the 73-year-old told Radio Anch’io Sport.

“The players aren’t of a great level, you can tell. They are playing with fear.”

He reserved particular criticism for Lucas Paqueta and Rafael Leao, claiming the pair were not living up to expectations.

“They don’t have any personality and they don’t perform according to their set value.

“Paqueta has quality, but he doesn’t show it. Leao made me nervous against Lazio. He needs to keep playing when Milan don’t have possession.

“Yesterday he played only when he had the ball at his feet. I repeat, I think the problems Milan are facing are in their heads.

“When you don’t have a lot of quality and your head is not working… The situation at the club might have an impact.

“I don’t see a leader, a captain, not only someone who wears the armband, but a player who can also help extend the ideas of the coach and create a collective.”

右閘個突擊同上落能力有Theo 8成都夠用

Gianni Rivera, a former Rossoneri player, commented to the Corriere della Sera on Milan's negative moment: "I'm sorry: I don't know if it's a general crisis, technical, mental, corporate. They are all involved. I am surprised, the players have more I think the company could do a lot, it has the means, but the CEO can't just think about the accounts. I was a little worried when I read that they don't want to take ten years to win ... " .

好心班名宿, BM請垃圾教練買垃圾又唔敢屌, 基金佬掉左成億仲叫人課金咪咁天真啦

Conti 無大傷過就好啦

米蘭實驗室去咗邊
呢十年好似個個都傷完就冇得賣咁

冇投入去新技術同人才, 主管又一早走咗, 沒落咗好耐啦
當年老貝好大筆錢放入去實驗室

拿玻里又唔想出線

國米lead 住 2 球，比人追和

意假又出醜

咁多年都慣，四強無意甲

國米

等睇cup埋

阿積士紅2件，笑4

cup 埋

干地歐聯有無入過 16 強？

大好型勢

搞成咁，干地

車仔個時有 祖無

笑能死

阿積士紅2件都夠膽攻，好能癲

Hakimi勁能到

記得當吹到話起埋酒店比遊客去驗身之類貝老仆街死啦

醫療旅遊始祖
實驗室全盛期好似未興去韓國整容
又未有咁多雙非過境屙蛋

拿記又贏唔到

Romagnoli told Maldini that the Milan squad wanted Gattuso back as a manager

好撚悲哀點解成日都有啲柒野
之前又想叫飛機佬返黎

講真屌帥之後啲教頭全部都不了
暫時嚟講新帥算係比較有思路
個form都出緊嚟
但係唔想吹奏

唔怪得晒佢鬼叫離婚焗分一半比前妻
班仔女又唔鐘意佢放咁多錢搞米蘭

領隊定教練先 意甲個manager唔同英超果種架喎

我應該係想講領隊
西多 大恩 米赫 飛機嗰啲

羅隊識波

冇巴卡嘅撚撚咪又係垃圾

有都係垃圾

符合標題

派狗恰廢隊應該唔錯但打強隊好明顯攻守失衡

Samu Castillejo's injury is more serious than initially anticipated. The Spaniard suffered biceps femoris muscle injury. Castillejo should not return to the pitch until December.

[La Gazzetta dello Sport]

打起少少就傷，橙

算啦番西班牙啦意大利太危險

佢去英超會點

下場Suso 好似都未出到
希望Rebic 生性

巴打你漏咗波叔

波美斯

拿仔老細發顛, 肥安回家吧

康打加盟Vitesse

BREAKING: Napoli have released a statement essentially confirming they will take legal action against their players after a mutiny against the training retreat.

咩事

仲踢到?

超市開放

打包Koulibaly +Allan +indigene

卡利祖要來了

Mario Rui

意甲球隊寧舍柒拿仔on99

點解無端端內亂嘅？

德佬又係性格有問題果啲

999，下個標題希望係天滅中共